東涌線表示十分暢順

荔景！ 荔景！荔景！

曱近平

11.14 曙光行動 繼續三罷

東涌站停左

推

岩岩停？

荔景呀